好想溫書但好冇心機嘅時候會做d咩

溫書溫到好眼訓 好冇心機 有咩方法可以專心d

溫一個slide打一鋪機